# Άσκηση 6

### Γράψτε ένα πρόγραμμα σε Python το οποίο παίρνει σαν είσοδο από το χρήστη μήνα και χρόνο και εμφανίζει το ημερολόγιο εκείνου του μήνα στη μορφή:  

	```
	January 2018
	S\tM\tT\tW\tT\tF\tS
	\t01\t02\t03...
	```

